
                      Me parece buena la actuación de Jenifer Aniston, muy distinta a las películas que suele hacer. Sus visiones de ella me parecen muy entretenidas. No imagino lo difícil que debe ser vivir con dolor crónico y tratar de superar. Ella me trasmite esa sensación.
        
            